{"id":1667,"date":"2016-06-21T21:55:06","date_gmt":"2016-06-21T21:55:06","guid":{"rendered":"http:\/\/207.154.248.63\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/"},"modified":"2017-07-03T19:13:53","modified_gmt":"2017-07-03T19:13:53","slug":"bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/","title":{"rendered":"Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\u00f8rkj\u00e6r Randl\u00f8v \u2013 View on <a href=\"https:\/\/path.com\/p\/3tiSjk\">Path<\/a>."},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/68.media.tumblr.com\/dddc9ed2fbee82ccec8e622aff33c4a6\/tumblr_o9567ucpkM1qz94hmo1_1280.jpg?w=660\" alt=\"\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p>Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\u00f8rkj\u00e6r Randl\u00f8v \u2013 View on <a href=\"https:\/\/path.com\/p\/3tiSjk\">Path<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\u00f8rkj\u00e6r Randl\u00f8v \u2013 View on Path.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"gallery","meta":{"amp_status":"","spay_email":"","jetpack_publicize_message":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\u00f8rkj\u00e6r Randl\u00f8v \u2013 View on Path. &bull; Peter Theill Site<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\u00f8rkj\u00e6r Randl\u00f8v \u2013 View on Path. &bull; Peter Theill Site\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\u00f8rkj\u00e6r Randl\u00f8v \u2013 View on Path.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Peter Theill Site\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-21T21:55:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-03T19:13:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/dddc9ed2fbee82ccec8e622aff33c4a6\/tumblr_o9567ucpkM1qz94hmo1_1280.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@theill\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@theill\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.theill.com\/\",\"name\":\"Peter Theill Site\",\"description\":\"What\\u2019s going on in the personal life of Peter Theill\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#\/schema\/person\/d65d009363af2cc0a150b55dc20fa301\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.theill.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/dddc9ed2fbee82ccec8e622aff33c4a6\/tumblr_o9567ucpkM1qz94hmo1_1280.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/\",\"name\":\"Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\\u00f8rkj\\u00e6r Randl\\u00f8v \\u2013 View on Path. &bull; Peter Theill Site\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-21T21:55:06+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-03T19:13:53+00:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#\/schema\/person\/d65d009363af2cc0a150b55dc20fa301\"},\"headline\":\"Bike is starting to get back into shape with Kristoffer N\\u00f8rkj\\u00e6r Randl\\u00f8v \\u2013 View on Path.\",\"datePublished\":\"2016-06-21T21:55:06+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-03T19:13:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#\/schema\/person\/d65d009363af2cc0a150b55dc20fa301\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#primaryimage\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/06\/21\/bike-is-starting-to-get-back-into-shape-with\/#respond\"]}]},{\"@type\":[\"Person\",\"Organization\"],\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#\/schema\/person\/d65d009363af2cc0a150b55dc20fa301\",\"name\":\"Peter\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4f96a08152550e603ee595403f3ba57?s=96&d=retro&r=g\",\"caption\":\"Peter\"},\"logo\":{\"@id\":\"https:\/\/www.theill.com\/#personlogo\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p8TYI1-qT","jetpack-related-posts":[{"id":1682,"url":"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/05\/23\/molly-chills-in-the-airport-while-waiting-to-get\/","url_meta":{"origin":1667,"position":0},"title":"Molly chills in the airport while waiting to get back to dk again at Trondheim Lufthavn, V\u00e6rnes (TRD) \u2013 View on Path.","date":"May 23, 2016","format":"gallery","excerpt":"Molly chills in the airport while waiting to get back to dk again at Trondheim Lufthavn, V\u00e6rnes (TRD) \u2013 View on Path.","rel":"","context":"Similar post","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1442,"url":"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/08\/07\/arriving-back-in-cph-view-on-path\/","url_meta":{"origin":1667,"position":1},"title":"Arriving back in cph \u2013 View on Path.","date":"August 7, 2016","format":"gallery","excerpt":"Arriving back in cph \u2013 View on Path.","rel":"","context":"Similar post","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1770,"url":"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/05\/08\/back-at-our-ship-after-extensive-bodo-sightseeing\/","url_meta":{"origin":1667,"position":2},"title":"Back at our ship after extensive Bod\u00f8 sightseeing trip \u2013 View on Path.","date":"May 8, 2016","format":"gallery","excerpt":"Back at our ship after extensive Bod\u00f8 sightseeing trip \u2013 View on Path.","rel":"","context":"Similar post","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1936,"url":"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2015\/05\/02\/molly-and-i-dont-get-this-ladder-view-on-path\/","url_meta":{"origin":1667,"position":3},"title":"Molly and I don&rsquo;t get this ladder \u2013 View on Path.","date":"May 2, 2015","format":"gallery","excerpt":"Molly and I don\u2019t get this ladder \u2013 View on Path.","rel":"","context":"Similar post","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":2104,"url":"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2014\/10\/10\/chilling-back-at-the-base-with-sidse\/","url_meta":{"origin":1667,"position":4},"title":"Chilling back at the base with Sidse at Icon Brickell","date":"October 10, 2014","format":"gallery","excerpt":"Chilling back at the base with Sidse at Icon Brickell \u2013 View on Path.","rel":"","context":"Similar post","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1288,"url":"https:\/\/www.theill.com\/blog\/2016\/12\/12\/when-you-ask-molly-to-get-dressed\/","url_meta":{"origin":1667,"position":5},"title":"When you ask Molly to get dressed","date":"December 12, 2016","format":"gallery","excerpt":"When you ask Molly to get dressed \u2013 View on Path.","rel":"","context":"In \"molly\"","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"jetpack_likes_enabled":true,"amp_validity":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1667"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1667"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1667\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1669,"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1667\/revisions\/1669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1667"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1667"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.theill.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1667"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}